屋企人偷偷地簽左保單點算好？

屋企人賣保險，用我名簽左幾份保單，係我收到信先知。。。佢道左歉，有d都cut左單，又轉左簽名，但我仲係好驚。可以點做令佢冒簽唔到？有咩方法check到仲有冇單未cut？

報警

告佢偽造文書

總公司投訴個agent啦

嘩，咁恐怖

好等錢使咩？犯法喎！

但係屋企人喎

你都戇鳩嘅
佢當你屋企人
就唔會問都唔問過你擅自幫你簽保單啦
今次係保單下次唔撚夠錢嘅時候
用你個名借財仔咁你點撚樣算？

集思廣益
除咗保單、借據，仲有乜嘢可以幫樓主簽

立法會內會將於下週五召開特別會議 將討論健康碼

好好地傾下 屋企人黎要黎保護 唔係要黎靠害

咁撚ON9

驚唔驚轉頭隊冧你拎幾百萬

都要攤牌講清楚
同佢講明如果之後發現仲有單冒你名簽，就會報警

其實你仲應該擔心下佢有冇冒其他人簽

我第一時間諗倒呢樣，好恐怖

點解要咁做？

簽完單邊個供先
佢幫你供埋？

點解用你名？

一下報警 一下叫佢畀錢你供 , 完

幫佢 即時報警，等佢改過，重新做人，

害佢 放佢一緊，上得山多終遇虎，恨錯難返。

唔係有咩冷靜期架咩?

問清楚到底咩事先⋯⋯
點會問都唔問 仲要幫你冒簽

佢有咩好處？

報警啦， 唔好比屋企人呢個身份比佢害你一世